隨身帶豬咀都會畀警察拉？

萬用刀、觀星筆都免強畀黑警屈到話「有危險性」。
但係，豬咀、頭盔係防護喎，我點知收工路過會唔會遇到 tg 放題、點知會唔會無啦啦畀班毅進仔爆頭？

【913 八月十五】 金鐘悼義士

屈鳩你話藏有工具佢不法用途啦

街坊踢拖都被人拉啦
帶豬咀出街算係乜

咪撚傻啦，街坊乜柒都冇踢拖都俾人拉啦，拉唔拉你根本睇d狗嘅心情

正常黎講
係冇得拉
現時無限大警權
乜都拉得

咩都拉

48囉 香港法例係on9
佢覺得你有意圖就可以拉

你乜都冇都拉啦，明知告唔入都玩48個鍾，純粹白色恐怖

點都塔左48先

做乜鳩都拉 帶唔帶又係拉

岩 道理同法律都岩
不過都係照拉你
This is Hong Kong

2019了
仲以為行得正企得正唔會俾人拉

屌佢老母呢個真
真心落街跑個步都俾狗逗
根本後生少少喺狗眼中已經係原罪

個阿伯無裝無做咩都拉

唔好再講常理

睇你唔順眼就拉

睇下撞到果班係唔係負責拉人

其實出街都拉你非法集結

著黑衫都當你犯啦
帶豬咀拉唔出奇

錯
佢地眼中生存係香港就係原罪

唔會告你，但會拉你坐48

攻擊性武器個定義都痴撚線

經過改裝或者喺使用上用作攻擊他人，這物件喺法律上都會被視作為攻擊性武器。

全部野都可以改裝嫁啦

證明你撐警愛國, 火箭炮都唔會拉

無罪推定已廢

依家已經唔係講道理既時期
班狗覺得非常時期唔撚洗同你講道理
拉撚左返去先算

理由任佢作

後生
戴口罩
孭背囊
鬧警察

以上中一樣有機會拉
中兩樣就實拉

拉還拉，告還告

黑警觀念：我射TG你要食灑佢，唔可以戴口罩，我無做錯到

send email去各大民主國家入境部門 希望各大有民主國家拒絕呢班仆街入境 班popo好撚鍾意去台灣架 由台灣入手返大灣區啦你班狗

同狗冇道理講

而家個樣後生都拉架啦

Yes

無嫁啦，你以為你解釋到就無事

警權無限大，拉你48小時任佢講

到左狗屋，佢要做咩都追究唔到

以後見到狗，同佢賽跑啦

得個銀包都俾人拉 你諗你

就咁拉你未算好 lor，幾條友圍住你仆到你ICU至算，還掂都唔夠料告你

會

行過都拉

仲問？

依家只有兩個選擇，你走得快佢就拉你唔到，你比佢捉到就由佢決定拉唔拉你48

三個月喇 仲未明咩環境？？？？
軍政府狀態 依家佢要屈你就屈你
路過都拉啦 何況有文具？？

你個邏輯只係指出冇犯法呀, 但冇犯法唔代表唔會唔拉你

正常48冇問題，但係白色恐佈，你有可能去新屋嶺

告你唔入但扣你48小時，事後可以向一哥索償
所以唔使驚咁多

莫須有
見後生/靚女咪拉

你帶電話都會俾班黑警懷疑，真係乜都有可能

你咪傻啦 睇你唔順眼 唔鍾意聽到你把聲 就可以拉你

條褲冇褲袋都比警察屌啦
胸部都係攻擊性武器

達賴喇嘛

有樣野100%拉
就係叫 總之想拉你

轆鳩大過佢都會俾拉

而家毅進時代
真係話你樣衰都可以拉你

拉左你返去打先
告唔告就睇下班賤種心情

阿sir要拉你唔洗理由

免費沙包冇仇報 冇人工都做啦

你打算同一啲唔講道理嘅人講道理

太子果個男仔問左一句良心去左邊
都俾人打到爆頭

帶豬嘴出街告你恐嚇添呀

告唔告得入黑警根本唔care
志在打你一鑊再玩你48小時
唔好彩既仲要排期等上庭

咪戇鳩啦
乜撚野叫濫捕呀
仲講道理

帶唔帶都拉
梗係帶左先啦

佢會話懷疑你有參與示威

屌
班mk就係想玩鳩你48小時
係咁on9 ga la

係

街坊look都拉 你話呢

搜唔到你有任何gear都拉啦

公安條例廢咗佢啦
過時又空泛

坐地鐵都畀人打自己諗啦

鬧狗一定拉

100%

駛咩理由, 拉左先玩你48
而家呢段時間班狗梗係博表現啦, OT鐘擦錢就基本
博升職唔拉你拉邊個, 屈到你入埋仲升得快,
打得甩咪你叻仔, 但告得入就等升了

車房噴油大量豬咀

呢件法寶太強大

會.

之前就話有對抗行為所以就拉
而家唔對抗, 好合作都照拉

去醫院 頭暈 唔舒服 想嘔 懷疑中風

而家仲同差佬講法律

無呢支歌仔唱

而家唔係仲諗佢拉人有無正當性
而係事實上佢拉你係無正當性
所以唔好覺得自己無犯任何罪就唔怕被佢拉
心態到今日都未變？

你出街已經係遊蕩
如果係大陸 你一出世已經係尋擾滋事

軍政府=強權

未坐夠48已經送入廠
到9月都仲有人想同警察講道理

其實香港有「法治」咩？香港似行緊呢一套噃…

三人以上 : 非法集會 / 暴動
三人以下 : 公眾地方內擾亂秩序

有裝: 藏有攻擊性武器
乜都冇: 藏有工具作非法用途

基本上都係坐48個鐘就放 告唔告得入另計

乜都無都拉㗎啦

係佢地眼中會拉都唔講道理呼吸也有罪

依加根本咩都拉

亂7咁拉 就係想拖散你地

差佬拉人講興趣既啫 你有咩係身關咩事 想拉就拉架啦

帶條撚都可以有犯罪意途啦

拎住長者八達通都可以比人話盜竊啦

睇你唔順眼或者個晚無聊心情唔好咪會拉你玩下
黑警做野洗乜證據同合理性

阿SIR濫捕唔駛你教

佢要生豬肉指甲鉗都拉你
依家基本上佢睇你唔順眼都可以明棍打你

師兄衰咩？

落樓下無帶身分證都48

今時今日要拉你
佢地話乜就乜

其實而家已經係軍政府狀態，只係唔敢講出口

依家 你係香港人就拉

就算你係100%工人，佢要屈你的話，連你張綠卡都可以唔睇，吹咩？

傻啦
有手有腳已經係攻擊性

點搞

依家就係冇機制制衡警權既結果
佢中意點拉都得 洗撚合理

真正冇成本又可以玩野

鐵通無事 好似係

唔會告得入...

重點係個人心理質素
白色恐佈就係要令你產生恐懼
大把和理非中招，就算明知自己無犯法

一日無辦法令大多數人突破心理關口
就算幾多抗爭都難成功
只會愈黎愈多人退縮

呢個時勢，一包紙巾都可以係攻擊性武器

而家仲講邏輯?

衰d講句
如果比人周既時候身邊冇記者或者有人幫手拍片
都係乖d講少兩句好過
一陣屈你襲警

你唔撐警就係唔啱，甲由！拉得！

因為佢懷疑你有可疑就可以拉左你

因為軍政府

唔講豬咀 你有n95 幾個口罩 佢都可以懷疑你拉你翻去48

你鬧差佬都會俾人拉，咁帶豬咀俾人拉有乜奇怪，你明知佢地無權但佢地夾硬拉你打你，你又吹得佢脹？

可以用第二條例拉你

後生就係罪 係黑警面前出現就係罪

拉還拉，告還告，所以係咪都拉咗先

你眼超超都可以照拉

仲癲過喺大陸

依家你叫黑警做黑社會都拉 你點解對仆街仲有幻想

Push

佢地想拉就拉

無犯法 佢地玩夠48就放你
（實情可以玩多過48）

狗：「阿sir做野 唔洗你教。」

可疑就可拉你返差館

佢依家真係亂咁拉人

我地又冇佢符

拉你係睇心情，唔係法理依據
目標唔係告得入，係新屋嶺48

賣豬咀都拉喇
班撚樣想點就點

黑警就係屈字堆

睇心情 望下721

真 見你靚仔又拉 靚女又拉 著黑衫又拉
真係睇心情

上網9up幾句已經係顛覆國家政權

認真發完夢換依件有冇得諗

以前唔會拉

依加連你病咗睇醫生帶個種口罩就照拉

黑警隻眼係成年識別器
而家係只要你個樣後生就拉

尋日有個黑警講咗戴口罩已經可以拉
所以 你呢堆理由留返嗰48個鐘同佢地講啦

整返張綠卡先啦師兄

屌 唔好話我帶對手出街都係攻擊性嘅因為會扑濕你

黑警治港，拉左先講

有
外加鄉音口號"支持察警" = 天下無敵

d狗無理由都照拉，不過告你唔入。下次嚇返d狗叫佢俾埋委任證睇，記住佢個死人名（讀出黎），然後話自己係律師反告佢誹謗。

駁咀
表達意見
都係破壞社會安寧
拉得

拉囉
平日拉既有乜所謂
坐48當體驗下生活

我做地盤都要豬咀啦 屌

邊到有得執神裝

坐左幾耐？第一日識香港警察

唔準你咁屈鳩popo 嫁只要拎鐵通 講出支持popo嘅口號就唔會拉仲有警車送你返屋企巧威威

拉到入唔到掛

依家濫捕，會拉，但告唔入

小心被切

星期六東涌一班普通look後生仔女無gear
都照拉反去48

只因想拉你 偶爾會想扑濕你

明明好多狗都90後 會唔會逗返自己友

照帶啦，命仔緊要啲

尋晚大把堅普通市民喺銅鑼灣行街
有大肚婆有老人家有細路
班狗都照TG放題
搞到我有心理陰影 覺得香港真係冇邊度係安全
要長期帶返個豬嘴先覺得安落

遲啲靚女出街著衫都犯法 要裸體先出得

拉你咪拉你囉，佢就係法律
拉錯你咪放番，唔打你一身你都要講多謝啦而家

‘合理懷疑’
佢咪拉你48

岩岩放出泥？又番番去成個月前話題
黑警 話你係就係啦，問

我試過帶，因為工作需要，抄牌嗰陣搜袋搜到，我話工作需要，佢唔信， 要我show埋平安卡同油漆牌，反正都係，畀埋銀卡佢睇，咁啱開完工啲衫褲喺到，咪隊畀佢嗦下，嗦下啲灰味同香汗味，之後先勉強信我咋。

仲講法律講警例？睇唔順眼就拉你番去坐48小時監，男既打鑊，女既摷勻你全身。而家班狗唔止執法仲做埋司法，警權無限大。

你一出街就拉得你 鬼叫警權無限大

愛國愛黨 牛肉刀都冇事 強姦都冇事

約埋一齊上gear踢拖一樣會畀狗圍，單拖死硬

拉你48囉
佢又充夠數

手動轉【白宮聯署 - 更新 09.09.2019 】
當我知道尋晚「最喜愛香港小姐」嘅投票數係 176 萬，我有啲想喊。

1/ 每個聯署簽一個好嘞。簽完記得MARK返自己簽過。

2/ 簽署＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

《未夠數》
==========
請求美國派美軍拯救香港巿民（最後兩天）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

見後生就打 唔見後生都拉或者打咗先算 見你有猪咀就打多兩野再拉去煎皮拆骨然係棄屍 女嘅就揾男警試下囡囡嘅底缐搜下身摸下渣下先 搜到野就名證言順再的囡囡去強姦

根本宜家你望多佢一眼都告你襲警拉你

唔撚好再講呢個話題好冇呀屌 仲要上熱門
都話呼吸都拉囉 唔撚洗理由架 咪撚再問啦

認真講，真係尻拉，平時帶住都唔知佢告得乜...
懷疑緊就算佢話非法集結，係隔離街俾佢拉到又black bloc其實係咪告到都係問題
不過一開始就坐48兼搵律師，再尻告埋真係拖你一年半載先麻煩

水樽都係攻擊性武器啦

條臭西林鄭政府 不用宵禁之名 用宵禁之實對侍香港市是常識

拉你咪拉你囉，根本就係想拉哂你地
你就算冇野係身
都會問你做咩係道出現架啦

黑警有萬能key:「裝有工具可作非法用途」

請用思考代替問題，做多d實事，諗下點收黑警皮，好過講呢d廢話

推

你講野太大聲都拉得，有乜唔拉得

警政府,想拉你就可以拉你.

依家連帶條底褲出街都可以話你想焗死啲popo

告唔入都要 48，真係好難理解。
成日都想保持理智，但每日累積更多憤怒。講得最多一句係：咁你想我點？

佢拉唔係因為要拉你
係要影你大頭
再睇返cctv過去幾次活動
人面識別有無你個樣
秋後算賬你
就算無，拉你48小時，屈你暴動過堂
嚇你一年半載
大家明唔明白

你路過都會比人拉啦屌

基本文同我有帶，尋日下午喺中環真心怯，但實在唔想輸畀白色恐懼，所以會繼續帶。
48，我預咗。
#香港人加油 #五大訴求 #缺一不可

最 sad 就係無佢符！

藍色衫我都唔想著。士可殺...

班癲狗而家乜撚都拉左先

無都執返個屈你有

呢個時勢你帶豬嘴，警嘅邏輯：帶豬嘴=避TG=同示威有關，拉得！
唔該你地唔好成日用自己思維諗野好唔好？依家係班黑警當權執法唔係你自己當權執法啊！要諗就從黑警角度諗

其實應該全民隨身帶住

popo有咩理由拉

反轉來睇

帶豬咀，咩都無做

popo拉得幾多